.. Виртуальная память
   ==================

В ОС GNU/Linux (по умолчанию) для работы виртуальной памяти используется специальный раздел подкачки (swap-раздел). 
Размер этого раздела должен быть не меньше размера оперативной памяти компьютера. 
Swap-раздел не имеет точки монтирования и его содержимое недоступно в дереве каталогов файловой системы.

